嗚...嗚...嗚... 我唔想做狗啊 T.T

IT狗冇人權T.T

不嬲冇，食飯都要dup低頭